<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<odoo>
    <template id="report_property_contract">
        <t t-call="web.html_container">
            <t t-foreach="docs" t-as="o">
                
                <t t-call="web.external_layout">
                    <div class="page" dir="rtl" style="font-family:tajawal;">
                        <table class="table table-bordered">
                            <tr style="background-color:transparent;">

                                <td class="col-xs-6" style="direction:rtl;border:1px solid black;background-color:transparent;">
                                    <center>
                                        <h3>
                                            <u>
                                                <b>إتفاقية خدمات</b>
                                            </u>
                                        </h3>
                                    </center>
                                    <br/>
                                    <p style="direction:rtl;">
                                        <u>
                                            <b>رقم الإتفاقية#</b>
                                            <b t-field="o.name"/>
                                        </u>
                                    </p>
                                    <p style="direction:rtl;">
                                        إنه في يوم الموافق
                                        <u>
                                            <b t-field="o.con_date"/>
                                        </u>
                                        تم الإتفاق بين كلا من :
                                    </p>
                                    <br/>
                                    <ol style="margin-right:15px; list-style: arabic-indic;direction:rtl;">
                                        <li>
                                            شركة فاتريكس لتنظيم السجلات المحاسبية ذ.م.م مقرها دبي
                                            (ويشار إليها فيما بعد بالطرف الأول ) .
                                        </li>
                                        <br/>
                                        <li>شركة
                                            <b>
                                                <span t-field="o.customer_id.name"/>
                                            </b>
                                            عنوانها
                                            <b>
                                                <span t-field="o.customer_id.city"/>
                                            </b>
                                            <br/>
                                            ( ويشار إليها فيما بعد بالطرف الثاني )
                                        </li>
                                    </ol>
                                    <p style="direction:rtl;">
                                        <h3>
                                            <u>تمهيد :</u>
                                        </h3>
                                        <br/>
                                        حيث أن الطرف الثاني يحتاج الي خدمات متنوعة تشمل على سبيل المثال لا الحصر نطاق
                                        العمل والخدمات الواردة في الملحق رقم (١) وبناءا على الأسعار المبينة أمام كل خدمة
                                        فقد اتفق الطرفان علي أن الوثائق المذكورة فيما يلي تعتبر جزءاً لا يتجزأ من هذه
                                        الإتفاقية .
                                    </p>
                                    <center>
                                        <br/>
                                        <h4>
                                            <b>الملحق(<span t-field="o.name"/>) نطاق العمل والخدمات والأسعار</b>
                                            <br/>
                                            <br/>
                                        </h4>
                                    </center>
                                    <p style="direction:rtl;">
                                        <u>
                                            <b>المادة الأولى :</b>
                                        </u>
                                        <br/>
                                        يعتبر التمهيد جزء لا يتجزء من الإتفاقية ويقراء معها.
                                    </p>
                                    <p style="direction:rtl;">
                                        <u>
                                            <b>المادة الثانية : الإلتزامات.</b>
                                        </u>
                                        <br/>
                                        <u>إلتزامات الطرف الأول.</u>
                                    </p>
                                    <ol style="margin-right:15px; list-style: arabic-indic;direction:rtl;">
                                        <li>وافق الطرف الأول على تقديم الخدمات المشار اليها في الملحق رقم (١) بناًء على
                                            أحكام وشروط هذه الإتفاقية وبمراعاة التشريعات القانونية المنظمة في دولة
                                            الإمارات العربية المتحدة.
                                        </li>
                                        <!--<br/>-->
                                        <li>يتعهد الطرف الأول بتقديم الخدمات المهنية المطلوبة طبقاً للبنود والشروط
                                            والمواد والملاحق الواردة في هذه الإتفاقية
                                        </li>
                                        <!--<br/>-->
                                        <li>
                                            يلتزم الطرف الأول التزاما تاما بالمحافظة على سرية المعلومات والمستندات
                                            والوثائق المتعلقة بأعمال الطرف الثاني والتي سيتم الإطلاع عليها لتنفيذ أعمال
                                            هذا العقد ، ويتعهد الطرف الأول باستخدامها في أغراض تنفيذ أعمال العقد بما
                                            يحفظ حقوق الطرف الثاني وأن لا يقوم بمشاركة هذه المعلومات مع شركة منافسة
                                            للطرف الثاني ولكن يحق للطرف الأول إستخدام هذه المعلومات أمام الجهات الحكومية
                                            المعنية وتقديمها إلى أية جهة حكومية حسب الضرورة وإستعمالها ضمن تخصصات الطرف
                                            الأول.
                                        </li>
                                        <li>
                                            يعفى الطرف الأول من تنفيذ إلتزاماته في حال حدوث قوة قاهرة وفق المعنى
                                            القانونى لها حالت دون تنفيذ الطرف الأول لهذه الإلتزامات.
                                        </li>
                                    </ol>
                                    <!--<br/>-->
                                    <!--<br/>-->
                                    <p style="direction:rtl;">
                                        <u>
                                            <b>إلتزامات الطرف الثاني</b>
                                        </u>
                                    </p>
                                    <ol style="margin-right:15px; list-style: arabic-indic;direction:rtl;">
                                        <li>يتعهد الطرف الثاني بتزويد الطرف الأول بكافة المعلومات والبيانات التى يطلبها
                                            الطرف الأول لإنجاز الخدمة المكلف بها.
                                            <li>
                                            </li>
                                            يتعهد الطرف الثاني بتزويد الطرف الأول بالأرصدة الإفتتاحية للدفاتر المحاسبية
                                            قبل البدء في تنفيذ العقد.
                                        </li>
                                        <li>يقر الطرف الثاني بصحة البيانات والمستندات التي سيقدمها إلى الطرف الأول وفي
                                            حال وجود أى تضليل أو خطأ فيتحمل الطرف الثاني وحده الآثار القانونية المترتبة
                                            على ذلك.
                                        </li>
                                        <li>في حال رغبة الطرف الثاني بإلغاء التعاقد مع الطرف الأول بعد أن يتم التوقيع
                                            على العقد من قبل الطرفين , يلتزم الطرف الثاني بإشعار الطرف الأول رسميا بفترة
                                            انذار( ثلاثة أشهر) تبدأ من تاريخ استلام الاشعارالرسمي من قبل الطرف الأول , و
                                            في حال عدم التزام الطرف الثاني بما سبق , سيلتزم الطرف الثاني بسداد اجمالي
                                            قيمة العقد كاملة .
                                        </li>
                                        <li>إذا تأخر الطرف الثاني عن سداد أي من الدفعات في مواعيدها المنصوص عليها في
                                            الملحق رقم (١) لمدة أقصاها خمسة أيام عمل من تاريخ استحقاقها ، فإن للطرف
                                            الأول الحق في التوقف عن مباشرة العمل المتفق عليه مع الطرف الثاني ، ويتحمل
                                            الطرف الثاني كافة النتائج التي قد تلحق به من جراء هذا التوقف مع
                                            <b>إلتزامه</b>
                                            بسداد باقي الأتعاب المتفق عليها بين الطرفين
                                        </li>
                                        <li>تسدد الأتعاب بشكل مقدم عن طريق شيكات بمواعيد الدفعات المستحقة والواردة
                                            بالملحق (أ)
                                        </li>
                                    </ol>
                                    <p style="direction:rtl;">
                                        <u>
                                            <b>المادة الثالثة: سريان العقد</b>
                                        </u>
                                        <br/>
                                        يبدء هذا العقد من تاريخ
                                        <b t-field="o.date_start"/>
                                        وتجدد لمدد أخرى مماثلة –(للمدة التى تم
                                        إختيارها
                                        بالملحق)- ما لم يخطر أحد الطرفين الطرف الأخر برغبته في عدم التجديد قبل شهر من
                                        تاريخ نهاية العقد
                                    </p>
                                    <br/>
                                    <p style="direction:rtl;">
                                        <u>
                                            <b>المادة الرابعة : الإشعارات</b>
                                        </u>
                                        <br/>
                                        يتم تبادل كافة الخطابات والإشعارات والمستندات المتعلقة بتنفيذ أعمال هذا العقد عن
                                        طريق البريد السريع أو البريد المسجل على العناوين المذكورة لكل طرف بصدر هذا العقد
                                        كما يتم العمل على تبادل الخطابات والمعلومات عن طريق البريد الإلكتروني الوارد في
                                        هذا العقد.
                                    </p>
                                    <p style="direction:rtl;">
                                        <u>
                                            <b>المادة الخامسة: أحكام عامة.</b>
                                        </u>
                                    </p>
                                    <ol style="margin-right:15px; list-style: arabic-indic;direction:rtl;">
                                        <li>
                                            يحتفظ الطرف الأول بحق التعاقد من الباطن أو التعاقد مع أي طرف ثالث لمساعدته
                                            في الوفاء بالتزاماته الواردة في هذا العقد وملاحقه، ويكون الطرف الأول ملزما
                                            بدفع المستحقات المالية لمن تم التعاقد معهم لانجاز المهام الموكل بها، ولا
                                            يتحمل الطرف الثاني أية مسؤولية مالية تجاه من تم التعاقد معهم من خلال الطرف
                                            الأول ويكون الطرف الأول ملزما أمام الطرف الثاني بتقديم الخدمات موضوع العقد
                                            بناء على ما ورد من أحكام في فيه.
                                        </li>
                                        <li>لا يحق للطرف الثاني إستقطاب أيا من موظفي الطرف الأول للعمل لدية لمدة سنتين
                                            بعد إنتهاء التعاقد بين الطرفين ويحق للطرف الأول مطالبة الطرف الثاني بالتعويض
                                            في حال إخلال الطرف الأول بذلك البند.
                                        </li>
                                        <li>يحق للطرف الأول –وطبقا للبنود والشروط الواردة في هذا العقد- توفير نفس
                                            الخدمات المقدمة لأي عملاء أو شركات أخرى.
                                        </li>
                                        <li>يفوض الطرف الثاني الطرف الأول لدى الهيئة الاتحادية للضرائب في جميع
                                            المعاملات والتسجيل وتقديم الإقرارات الضريبية والميزانيات والقوائم المالية
                                            المطلوبة.
                                        </li>
                                        <li>أي تعديلات ربما تطرأ على هذا العقد يجب أن تتم الموافقة عليها كتابيا وتكون
                                            موقعة من قبل طرفي العقد.
                                        </li>
                                        <li>لا يحق للطرف الثانى نقل هذا العقد أو أيا من إلتزاماته وبنوده وخدماته إلى أى
                                            طرف آخر.
                                        </li>
                                        <li>خدمات الطرف الأول هى خدمات إستشارية ولا يتحمل الطرف الأول أيه تبعات نتيجة
                                            إستغلال الطرف الثاني لهذه النتائج والمعلومات بشكل أو بآخر.
                                        </li>
                                    </ol>
                                    <br/>
                                    <!--<br/>-->
                                    <!--<br/>-->
                                    <!--<br/>-->
                                    <!--<br/>-->
                                    <!--<br/>-->
                                    <p style="direction:rtl;">
                                        <u>
                                            <b>المادة السادسة: النزاعات</b>
                                        </u>
                                        <br/>
                                        تكون محاكم دولة الإمارات العربية المتحدة هي المختصة في الفصل في أى نزاع ينشأ بين
                                        الطرفين وذلك وفقا للقانون المحلي المعمول به في الدولة.
                                    </p>
                                    <p style="direction:rtl;">
                                        يعتبر النص العربي هو النص الملزم في حال وجود خلاف مع النص الإنجليزي

                                    </p>
                                    <p style="direction:rtl;">
                                        <u>
                                            <b>الطرف الأول</b>
                                        </u>
                                        <br/>
                                        <b>التوقيع: ________________________________________</b>
                                        <br/>
                                        <b>الإسم:_______________________________________</b>
                                        <br/>
                                        <b>المسمى الوظيفي:________________________________________</b>
                                        <br/>
                                        <b>التاريخ: ___/___/_____</b>
                                        <br/>
                                        <br/>
                                    </p>
                                    <p style="direction:rtl;">
                                        <b>الطرف الثاني</b>
                                        <br/>
                                        <b>التوقيع: ________________________________________</b>
                                        <br/>
                                        <b>الإسم:________________________________________</b>
                                        <br/>
                                        <b>المسمى الوظيفي:________________________________________</b>
                                        <br/>
                                        <b>التاريخ: ___/___/_____</b>
                                        <br/>
                                    </p>

                                </td>
                                <td class="col-xs-6" dir="ltr" style="border:1px solid black;background-color:transparent;">
                                    <center>
                                        <h3>
                                            <u>
                                                <b>SERVICE AGREEMENT</b>
                                            </u>
                                        </h3>
                                    </center>
                                    <br/>
                                    <p>
                                        <u>
                                            <b>AGREEMENT #</b>
                                            <b t-field="o.name"/>
                                        </u>

                                    </p>
                                    <p>
                                        This Consultancy Agreement (the “agreement”) is made and entered into
                                        effect this (the “Effective Date”) by
                                        <u>
                                            <b t-field="o.con_date"/>
                                        </u>
                                        and between:
                                    </p>
                                    <ol style="margin-left:15px;">
                                        <li>
                                            <span t-field="res_company.name"/>. with its
                                            principal place of business located at  <span t-field="res_company.city"/>(hereinafter referred to
                                            as the “First Party”).
                                        </li>
                                        <li>
                                            <b>
                                                <u t-field="o.customer_id.name"/>
                                            </b>
                                            with its principal place of business located at
                                            <b>
                                                <!--<span t-field="o.customer_id.street"/>- -->
                                                <!--<span t-field="o.customer_id.street2"/>- -->
                                                <u t-field="o.customer_id.city"/>
                                                <!--<span t-field="o.customer_id.country_id.name"/>-->
                                            </b>
                                            <br/>
                                            herein referred to as the “Second Party”)
                                        </li>
                                    </ol>
                                    <p>
                                        <u>
                                            <h3>Preamble:</h3>
                                        </u>
                                        <b>WHERE AS</b>the “Second Party” desires to engage the “First Party” to provide
                                        certain services including but not limited to the scope of work and the services
                                        contained in “Schedule 1” and,
                                        <b>ACCORDING TO</b>
                                        the fees mentioned in front of each service,
                                        <b>NOW THEREFORE</b>
                                        , the Parties hereby do agree as follows:
                                    </p>
                                    <center>
                                        <h4>
                                            <b>Schedule <span t-field="o.name"/>: Scope of work, Services and Prices</b>
                                        </h4>
                                    </center>
                                    <p>
                                        <u>
                                            <b>Article (1):</b>
                                        </u>
                                        <br/>
                                        The Preamble shall be considered as an integral part of the agreement.
                                    </p>
                                    <p>
                                        <u>
                                            <b>Article (2): Obligations:</b>
                                        </u>
                                        <br/>
                                        <u>Obligations of the “First Party”:</u>
                                    </p>
                                    <ol style="margin-left:15px;">
                                        <li>The “First Party” agrees to provide services herein after referred to in the
                                            schedule (1) according to the terms and provisions contained in this
                                            agreement and in conformity with the laws applicable in the United Arab
                                            Emirates.
                                        </li>
                                        <li>
                                            The “First Party” undertakes to provide the “Second Party” with the
                                            professional services requested according to the terms and conditions and in
                                            conformity with the articles and annexes contained in this agreement.
                                        </li>
                                        <li>
                                            The “First Party” shall not disclose to a “Third Party” any confidential
                                            information or documents related to the Second Party. The “First Party”
                                            undertakes to use such information for the purpose of executing the services
                                            requested in the contract which maintain the “Second Party” rights. The
                                            “First Party” shall not disclose or share such information to any competitor
                                            to the “Second Party”, however the “First Party” has the right to use such
                                            information and documents before the concerned governmental institutions and
                                            to submit them whenever necessary and in accordance with the duties of the
                                            “First Party”.
                                        </li>
                                        <li>
                                            The “First Party” may not assume his duties and commitments due to force
                                            majeure which prevented him from implementing such commitments.
                                        </li>
                                    </ol>

                                    <p>
                                        <u>Obligations of the “Second Party”</u>
                                    </p>
                                    <ol style="margin-left:15px;">
                                        <li>The “Second Party” undertakes to provide the “First Party” with all the
                                            information requested to execute the services he is entitled to provide.
                                        </li>
                                        <li>The “Second Party” undertakes to provide the “First Party” with opening
                                            balances for all ledgers.
                                        </li>
                                        <li>The “Second Party” herein declares that all the information submitted to the
                                            “First party is true and accurate. In case of giving any false information,
                                            the “Second Party” shall bear –solely- the legal consequences that may
                                            arise.
                                        </li>
                                        <li>In case the “Second Party” desires to terminate this contract, the “Second
                                            Party” shall give the 3 months written notice to the “First Party”, failure
                                            of this, the “First Party” is entitled to claim the total contract fees as
                                            agreed and the “Second Party” shall do the payment in full.
                                        </li>
                                        <li>In case the payment is delayed by the “Second Party” according to the
                                            payments scheduled dates contained in “Schedule 1” and for the maximum
                                            period of 5 working days from the due date, the “First party” is entitled to
                                            suspend the work and the “Second Party” shall bear all the legal
                                            consequences that may arise and shall pay all the amounts due.
                                        </li>
                                        <li>Payments shall be done in advance by cheques according to its due dates
                                            herein contained in “Schedule 1”.
                                        </li>
                                    </ol>
                                    <p>
                                        <b>Article (3) Term of the Contract</b>
                                        <br/>
                                        This contract shall be valid from
                                        <b t-field="o.date_start"/>
                                        and shall be renewable for similar periods
                                        unless a party desires not to renew the contract by submitting a written
                                        notification 30 days prior to the end of the contract.
                                    </p>
                                    <p>
                                        <u>
                                            <b>Article (4): Notifications:</b>
                                        </u>
                                        <br/>
                                        All written notifications, documents and letters related to the execution of the
                                        work contained in this contract shall be exchanged by e-mail (as mentioned in
                                        this contract), express or registered mail to the address of each party.
                                    </p>

                                    <p>
                                        <u>
                                            <b>Article (5) General Provisions:</b>
                                        </u>
                                    </p>
                                    <ol style="margin-left:15px;">
                                        <li>The First Party has the right to enter into subcontracting with a third
                                            party to fulfil its commitments contained in this contract. The First Party
                                            is obliged to pay the financial dues against the works done by the third
                                            party. The Second party has no liability towards any subcontracting executed
                                            by the First Party and the First Party is obliged to submit the services as
                                            per the provisions contained in this contract.
                                        </li>
                                        <li>The Second Party shall have no right to recruit any of the First Party’s
                                            employees for work for two years from contract’s expiry date and the First
                                            Party has the right to claim re-compensation from the Second Party in case
                                            this item is violated by the Second Party.
                                        </li>
                                        <li>As per the terms and provisions contained in this contract, the First Party
                                            has the right to provide new clients the same services previously offered
                                            for other clients.
                                        </li>
                                        <li>The “Second Party” shall authorize the “First Party” to act on his behalf in
                                            front of the Federal Tax Authority with regards to registration, tax filing,
                                            budgets, balance sheets as well as all other transactions.
                                        </li>
                                        <li>Any change or amendments which might occur to this contract shall be
                                            approved in written and signed by both parties.
                                        </li>
                                        <li>The “Second Party” shall have no right to transfer any part or item
                                            contained in this contract to any other party.
                                        </li>
                                        <li>The “First Party” shall have no liability in case the “Second Party” used
                                            –by any means- the data/information resulted from the services provided by
                                            the “First Party”.
                                        </li>
                                    </ol>
                                    <p>
                                        <b>Article (6) Disputes:</b>
                                        <br/>
                                        The UAE Courts are only entitled to arbitrate disputes that may arise between
                                        both parties as per the laws applicable in the UAE.
                                    </p>
                                    <P>In case of conflict between Arabic text and the English text in this contract,
                                        the Arabic text will be considered.
                                    </P>
                                    <p>
                                        <b>First Party</b>
                                        <br/>
                                        <b>Signature: __________________________________________</b>
                                        <br/>
                                        <b>Name :__________________________________________</b>
                                        <br/>
                                        <b>Designation: __________________________________________</b>
                                        <br/>
                                        <b>Date: _____/___/____</b>
                                        <br/>
                                        <br/>
                                    </p>
                                    <p>
                                        <b>Second Party</b>
                                        <br/>
                                        <b>Signature: __________________________________________</b>
                                        <br/>
                                        <b>Name :__________________________________________</b>
                                        <br/>
                                        <b>Designation: __________________________________________</b>
                                        <br/>
                                        <b>Date: _____/___/____</b>
                                        <br/>
                                        <br/>
                                    </p>

                                </td>

                            </tr>
                        </table>

                    </div>
                </t>
            </t>
        </t>
    </template>
</odoo>
